扑過兩個學生妹 你問我答

好緊 好多水

用咩扑

木棍

緊係我條大丁丁

不安

兩個都17歲

互射左幾次？

屌你啦我出左兩次

有冇岀血

關我撚事

你冇得扑緊係啦

有冇衰十一？

第一個回覆既重要性